<?xml version="1.0"?>
<trik>

    <about>
	     <nazev>Kaskáda</nazev>
		 <pocet>5</pocet>
	     <siteswaps>5</siteswaps>
		 <obtiznost>těžko proveditelné</obtiznost>
		 <oblast>micky-5</oblast>
	</about>

	<krok>
		<popisek>Kaskáda s pěti míčky je obtížný trik. Než se do něj pustíš poctivě trénuj triky se &lt;a href=&quot;../3/&quot; title=&quot;Triky se třemi míčky.&quot;&gt;třemi&lt;/a&gt; a &lt;a href=&quot;../4/&quot; title=&quot;Triky se čtyřmi míčky.&quot;&gt;čtyřmi&lt;/a&gt; míčky.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>5kaskadaa</obrazek>
        <popisek>Kaskádu začni rukou ve které držíš tři míčky. Podle obrázku tedy pravou rukou vyhoď první míček.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>5kaskadab</obrazek>
        <popisek>Těsně po prvním míčku vyhoď druhý míček z levé ruky.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>5kaskadac</obrazek>
				<popisek>První vyhozený míček už klesá a bude zachycen levou rukou. Druhý míček opisuje vrchol oblouku. A mezitím už pravačkou vyhazuješ třetí míček, letí po stejné dráze jako první míček. Míčky jsou ve stejné poloze jako když provedeš &lt;a href=&quot;../3/blesk.html&quot; title=&quot;Trik se třemi míčky.&quot;&gt;blesk&lt;/a&gt;, a máš v každé ruce ještě jeden míček navíc.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>5kaskadad</obrazek>
        <popisek>Druhý vyhozený míček klesá a bude chycen do pravé ruky. Třetí míček opisuje vrchol oblouku, letí po stejné dráze jako před chvílí první míček. A mezitím už levačkou vyhazuješ čtvrtý míček, letí po stejné dráze jako druhý míček.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>5kaskadae</obrazek>
        <popisek>Třetí vyhozený míček už klesá a bude zachycen levou rukou. Čtvrtý míček opisuje vrchol oblouku. A mezitím už pravačkou vyhazuješ pátý míček, letí po stejné dráze jako třetí míček. Pohyb míčků zachycený na tomto obrázku je stejný jako na obrázku o dva kroky dříve.</popisek>
    </krok>

	<krok>
	    <popisek>Dál vyhazuj a zachycuj míčky podle posledních dvou obrázků.</popisek>
    </krok>
	<krok>
		<popisek>Sepsal jsem &lt;a href=&quot;../rady5.html&quot; title=&quot;Tipy pro 5 míčků.&quot;&gt;několik rad&lt;/a&gt; pro žonglování s pěti míčky. Snad ti trochu pomohou. Žádný zázračný tip však není. Naučit se žonglovat s pěti míčky trvá dlouho.</popisek>

    </krok>

</trik>
