<?xml version="1.0"?>
<trik>

    <about>
	     <nazev>Mills' mess</nazev>
		 <pocet>3</pocet>
	     <siteswaps>-</siteswaps>
		 <obtiznost>náročné</obtiznost>
		 <oblast>micky-3</oblast>
	</about>

	<krok>
	    <popisek>Mills' mess vynalezl Steve Mills okolo roku 1973. Mess je anglicky nepořádek. Celý trik může na první pohled působit dost složitě.</popisek>
    </krok>

	<krok>
	    <nadpis>Trénink s jedním míčkem</nadpis>
    </krok>

	<krok>
	    <popisek>Naučit se mills' mess není jen tak. Proto začneme pěkně od začátku s jedním míčkem.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mma</obrazek>
        <popisek>První míček si vezmi do levé ruky, ruce překřiž tak, aby levá ruka byla nahoře. Vyhoď míček z levé ruky. Zatímco míček letí, ruce si vymění pozice.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmb</obrazek>
        <popisek>Levá ruka se dostane shora dolů a pravá zdola nahoru.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmc</obrazek>
        <popisek>Ruce jsou opět překřížené. Teď je ovšem pravá ruka nad levou. Pravou rukou chytíš míček.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <popisek>Nyní stačí celý postup zopakovat. Pravou rukou, která je nahoře vlevo, vyhodíš míček, přehodíš ruce a míček zachytíš vpravo nahoře levou rukou. Míček vždy vyhazuje i chytá ta ruka, která je nahoře. Ruce se během letu míčku přehodí. </popisek>
    </krok>

	<krok>
	    <nadpis>Trénink se dvěma míčky</nadpis>
    </krok>


    <krok>
        <popisek>Se dvěma míčky už je trochu víc práce. Když to zvládneš, máš Mills mess se třemi míčky na dosah.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmd</obrazek>
        <popisek>Začni stejně jako s jedním míčkem. První míček vyhoď z levé ruky. Levá i pravá ruka si ihned začnou vyměňovat pozice.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mme</obrazek>
        <popisek>Pravou rukou při tom ještě navíc vyhodíš druhý míček. Druhý míček letí přibližně po stejné dráze jako první.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmf</obrazek>
        <popisek>Pravá ruka je nyní vlevo nahoře, kde zachytí první míček. Levá ruky je vpravo dole, kde zachytí druhý míček.</popisek>
    </krok>

    <krok>
         <popisek>Nyní stačí celý postup zrcadlově zopakovat. Pravou rukou, která je nahoře vlevo, vyhodíš první míček míček a při přendavání rukou vyhodíš i druhý míček. První míček vždy vyhazuje i chytá ta ruka, která je nahoře. Druhý míček zachycuje vždy spodní ruka.</popisek>
    </krok>

	<krok>
	    <nadpis>Mills mess</nadpis>
    </krok>

    <krok>
         <popisek>Tak a teď stačí přidat už jen jeden míček.</popisek>
    </krok>


    <krok>
        <obrazek>mmg</obrazek>
        <popisek>První míček vyhoď z levé ruky. Levá i pravá ruka si ihned začnou vyměňovat pozice.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmh</obrazek>
        <popisek>Nyní jsou ruce nepřekřížené. Pravou rukou vyhoď druhý míček.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmi</obrazek>
        <popisek>Pravou ruku máš vlevo nahoře a zachytíš do ní první míček. Zároveň levou rukou vyhoď třetí míček.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmj</obrazek>
        <popisek>První míček z pravé ruky vyhodíš, ruce si vyměňují pozice.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmk</obrazek>
        <popisek>Ruce nejsou překřížené, do pravé zachytíš třetí míček a z levé vyhodíš druhý. Opět přehodíš ruce.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mml</obrazek>
        <popisek>Pravou rukou vyhodíš třetí míček. Ruce si opět vyměňují pozice.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <popisek>Dál pokračuj jako na předchozích obrázcích. Ruce se pravidelně střídají ve vyhazování a zachycování míčků. Zároveň si také vyměňují pozice. Klíčem k zvládnutí celého triku je trénink se dvěma míčky. Je třeba naučit se plynule přehazovat dva míčky, pak už je to hračka.</popisek>
    </krok>

		<krok>
			<animace>standard-mills-mess</animace>
		</krok>

	<dalsi>
		<link url="/micky/passing-mm.html" title="Passing s míčky">Mills' mess ve dvou</link>
		<link url="/micky/3/mm-falesne.html" title="Jednodušší verze triku">Falešné mills' mess</link>
	</dalsi>

</trik>
