<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<trik>
	<about>
		<nazev>Jak začít žonglovat s míčky</nazev>
		<pocet>-</pocet>
		<siteswaps>-</siteswaps>
		<obtiznost>snadné</obtiznost>
		<oblast>micky</oblast>
	</about>
	<krok>
		<popisek>Míčky jsou nejjednodušší náčiní. Snadno se hážou i chytají.</popisek>
	</krok>
	<krok>
		<nadpis name="jeden">Jeden míček</nadpis>
	</krok>
	<krok>
		<obrazek>starta</obrazek>
		<popisek>Začneme tím nejlehčím, jedním míčkem. Ze začátku si s míčkem jenom pohrávej. Přehazuj ho obloučkem z pravé ruky do levé. Vrchol obloučku by měl být asi ve výši nosu.</popisek>
	</krok>
	<krok>
		<obrazek>startb</obrazek>
		<popisek>A pak zpátky z levé do pravé. Při chytání nepohybuj rukou proti míčku. Počkej si až ti přiletí do dlaně. Míčky se při žonglování neodrážejí, ale chytají a hážou.</popisek>
	</krok>
<krok>
		<video>micky-1-prehazovani</video>
		<animace>1-ball-out-of-a-3-cascade</animace>
	</krok>
	<krok>
		<popisek>Vyzkoušej i pohazování s míčkem v jedné ruce. Zkus zachytit míček odražený od zdi. Procvičuj pravou i levou ruku. Důležité je se s míčkem sžít a dostat ho do ruky. Spousta lidí si myslí, že házet si s jedním míčkem přece umí a snaží se začít hned alespoň se dvěma nebo třemi míčky. To ale většinou není pravda, věnuj proto dostatek času hraní si s jedním míčkem. Získáš solidní základ a další trénink se dvěma a později i žonglování se třemi míčky ti půjde snadněji.</popisek>
	</krok>
	<krok>
		<nadpis name="dva">Dva míčky</nadpis>
	</krok>
	<krok>
		<popisek>Házet si se dvěma míčky na první pohled vypadá snadně, ale míčky se ti budou srážet a padat. Nenech se odradit a zkoušej dál.</popisek>
	</krok>
	<krok>
		<obrazek>treninka</obrazek>
		<popisek>Vyhoď první míček obloučkem nahoru. Vrchol obloučku by měl být asi ve výši nosu.</popisek>
	</krok>
	<krok>
		<obrazek>treninkb</obrazek>
		<popisek>Když první míček míjí tvůj nos, je čas vyhodit druhý míček. Pak zachytíš první míček do levé ruky. Tou dobou druhý míček míjí tvůj nos a ty už jenom čekáš až doletí do tvé pravé ruky, kterou ho zachytíš.</popisek>
	</krok>
	<krok>
		<popisek>Trénuj nejprve podle obrázků a pak s obráceným pořadím rukou.</popisek>
	</krok>
<krok>
		<video>micky-2-prehazovani</video>
		<animace>throw-twice</animace>
	</krok>
	<krok>
		<nadpis>Tři míčky</nadpis>
	</krok>
	<krok>
		<popisek>Když už ti to se dvěma míčky jde, přidej ještě třetí pro úplnou &lt;a href=&quot;/micky/3/kaskada.html&quot; title=&quot;Kaskáda se třemi míčky.&quot;&gt;kaskádu&lt;/a&gt;. Kaskáda je nejlehčí trik, většina žonglérů se ho naučí jako první.</popisek>
	</krok>
	<dalsi>
		<link url="/micky/3/kaskada.html" title="Nejjednodušší způsob žonglování">Kaskáda se třemi míčky</link>
		<link url="/micky/vyroba.html" title="Jak vyrobit pěkné a levné míčky na žonglování">Výroba žonglovacích míčků</link>
		<link url="/micky/druhy.html" title="Druhy míčků na žonglování">Druhy míčků</link>
		<link url="/navody/" title="Návod na žonglování v PDF - formát vhodný k tisku">Návod k vytisknutí</link>
	</dalsi>
</trik>
