<?xml version="1.0"?>
<trik>

    <about>
	     <nazev>Mills' mess</nazev>
		 <pocet>3</pocet>
	     <siteswaps>-</siteswaps>
		 <obtiznost>nároèné</obtiznost>
		 <oblast>micky-3</oblast>
	</about>

	<krok>
	    <popisek>Mills' mess vynalezl Steve Mills okolo roku 1973. Mess je anglicky nepoøádek. Celı trik mù¾e na první pohled pùsobit dost slo¾itì.</popisek>
    </krok>

	<krok>
	    <nadpis>Trénink s jedním míèkem</nadpis>
    </krok>

	<krok>
	    <popisek>Nauèit se mills' mess není jen tak. Proto zaèneme pìknì od zaèátku s jedním míèkem.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mma</obrazek>
        <popisek>První míèek si vezmi do levé ruky, ruce pøekøi¾ tak aby levá ruka byla nahoøe. Vyhoï míèek z levé ruky. Zatímco míèek letí ruce si vymìní pozice.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmb</obrazek>
        <popisek>Levá ruka se dostane shora dolù a pravá zdola nahoru.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmc</obrazek>
        <popisek>Ruce jsou opìt pøekøí¾ené. Teï je ov¹em pravá ruka nad levou. Pravou rukou chytí¹ míèek.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <popisek>Nyní staèí celı postup zopakovat. Pravou rukou která je nahoøe vlevo vyhodí¹ míèek, pøehodí¹ ruce a míèek zachytí¹ vpravo nahoøe levou rukou. Míèek v¾dy vyhazuje i chytá ta ruka která je nahoøe. Ruce se bìhem letu míèku pøehodí. </popisek>
    </krok>

	<krok>
	    <nadpis>Trénink se dvìma míèky</nadpis>
    </krok>


    <krok>
        <popisek>Se dvìma míèky u¾ je trochu víc práce. Kdy¾ to zvládne¹ má¹ Mills mess se tøemi míèky na dosah.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmd</obrazek>
        <popisek>Zaèni stejnì jako s jedním míèkem. První míèek vyhoï z levé ruky. Levá i pravá ruka si ihned zaènou vymìòovat pozice.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mme</obrazek>
        <popisek>Pravou rukou pøi tom je¹tì navíc vyhodí¹ druhı míèek. Druhı míèek letí pøibli¾nì po stejné dráze jako první.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmf</obrazek>
        <popisek>Pravá ruka je nyní vlevo nahoøe kde zachytí prví míèek. Levá ruky je vpravo dole kde zachytí druhı míèek.</popisek>
    </krok>

    <krok>
         <popisek>Nyní staèí celı postup zrcadlovì zopakovat. Pravou rukou která je nahoøe v levo vyhodí¹ první míèek míèek a pøi pøendávání rukou vyhodí¹ i druhı míèek. První míèek v¾dy vyhazuje i chytá ta ruka která je nahoøe. Druhı míèek zachycuje v¾dy spodní ruka.</popisek>
    </krok>

	<krok>
	    <nadpis>Mills mess</nadpis>
    </krok>

    <krok>
         <popisek>Tak a teï staèí pøidat u¾ jen jeden míèek.</popisek>
    </krok>


    <krok>
        <obrazek>mmg</obrazek>
        <popisek>První míèek vyhoï z levé ruky. Levá i pravá ruka si ihned zaènou vymìòovat pozice.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmh</obrazek>
        <popisek>Nyní jsou ruce nepøekøí¾ené. Pravou rukou vyhoï druhı míèek.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmi</obrazek>
        <popisek>Pravou ruku má¹ vlevo nahoøe a zachytí¹ do ní první míèek. Zároveò levou rukou vyhoï tøetí míèek.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmj</obrazek>
        <popisek>První míèek z pravé ruky vyhodí¹, ruce si vymìòují pozice.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mmk</obrazek>
        <popisek>Ruce nejsou pøekøí¾ené, do pravé zachytí¹ tøetí míèek a z levé vyhodí¹ druhı. Opìt pøehodí¹ ruce.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <obrazek>mml</obrazek>
        <popisek>Pravou rukou vyhodí¹ tøetí míèek. Ruce si opìt vymìòují pozice.</popisek>
    </krok>

    <krok>
        <popisek>Dál pokraèuj jako na pøedchozích obrázcích. Ruce se pravidelnì støídají ve vyhazování a zachycování míèkù. Zároveò si také vymìòují pozice. Klíèem k zvládnutí celého triku je trénink se dvìma míèky. Je tøeba nauèit se plynule pøehazovat dva míèky, pak u¾ je to hraèka.</popisek>
    </krok>

    <krok>
			<popisek>Pokroèilej¹í ¾ongléøi mohou zkusit házet &lt;a href=&quot;/zonglovani/micky/passing-mm.html&quot; title=&quot;Passing s míèky.&quot;&gt;mills' mess ve dvou&lt;/a&gt;.</popisek>
    </krok>

</trik>
